有冇巴絲彈鋼琴唔洗睇譜

想知究竟係咩感覺

鍾意嘅歌會背晒

係咪背熟晒 慣咗

定係一聽就識彈？

見D人比個題目意境 就自己即刻憑感覺去彈

天份或者練習都得

你意思話一聽個旋律 就彈返成首

靠睇youtube個啲電子譜黎學彈但唔識睇實體譜
學識左幾首歌

其實真係得
D手指會自己郁去個音到

利申琴8級 樂理8級

唔洗背，係隨心所欲既感覺
諗到咩歌就彈咩歌，好似你唱歌咁
唱到某一粒音就自然去到下一粒音

我都係, 樓主可以上呢個網學下

正常個個都得

仲未去到

睇睇先

Sorry, the page you are looking for could not be found

全部背曬？

聽多幾次首歌，心裡面有個旋律就可以

有啲歌彈得多咪背熟

唔係首首都得
但你彈/學左咁耐，總有一堆歌係彈到熟曬，一坐低就識彈（特別係考試歌

類似呢啲
你想搵既歌應該多數都有

我係唔識睇譜，所以焗背
一聽就彈得出係另一個世界

睇呢d學得識指法咩 ?

嗯嗯, 你上唔到果個網,就睇YOUTUBE

呢個鬼佬D歌易學